無聊一齊吹下水？求下你地一齊入嚟傾計

傾乜都得

你條脷無事呀嘛？

你終於來了

來了

心情還好嗎

我介紹個耳鼻喉醫生俾你？

出現了 爭啲想pm你叫你開po

基仔 食月餅啦

啱啱先知爆左1001
掛住玩among us 好好玩

我條脷抽筋

一定不會是好的

睇黎要介紹多個眼科醫生

基巴

我今年得鳯梨月餅食到脷(鞋)

hello

無辦法 繼續做啦唯有

可唔可以順便檢查全身

Yoyo 禁快手嘅你

玩到唔搶1001

幫你推

好唔好食先？同鳳梨酥差唔多？
真心想試valrie(?)嘅流心抹茶

咁要介紹個地下醫生俾你，佢專係接啲奇怪case

最好

搵最適合自己嘅方法就得 同埋唔好比咁大壓力自己

唔like抹茶

鳯梨酥好食啲
不過都係微熱山丘

[member]

爆4 我都係算啦

我太輕敵
但among us 真係好好玩

多人先好玩

樓主男定女

三大加油 比唔到意見 自己都係讀垃圾科

點會，我不知幾正常醫生幫我打支針就ok了

係，就算三唔識七都玩得好開心
但連登個discard grp成日爆

小妹是絲

傾計師

訓唔著 依家台灣隔離最後一日

discord？

有冇特別主題想傾?

有咩傾

巴打移民台灣？

是打錯

暫時冇乜你呢排點呀

茶味好食喎 冰皮配果味

失業，所以主力做網軍

訓唔着，今日有個朋友過咗身雖然唔太熟

可唔可以請我食飯 寄d杯麵黎我屋企都得㗎

幾好呀有冇打下機咁

飲左酒

好突然

冇錢？

真？trytry先

台妹正

咩酒

唔好揸車

係 呢排好大洗

買嘢？

有冇咩手機game介紹

Among us

冇錯 就係咁 如果你應承嘅 麻煩你買完送埋上黎

手足咁大鑊，邊有心情

你實得

買左㗎bmw

你要咩味

打twitter戰線有冇用

焦慮又發作 點算

咩都好 唔好豬骨湯 thx

開心d！

係咪綠色嗰隻

聽歌？

綠色咪豬骨湯囉 唔好綠色

Day 5
仲未連到個手制

點解唔要

不如換個部機

啱啊 聽家庭教師首easy go啦 同焦慮講byebye

係咪擔心緊某啲野？

難食 不了 雞蓉可以接受

發現自己好廢

窮

冇時間冇錢

等我聽日買比你你住邊

中五已經發現左

對自己嘅前途好焦慮 唔知道自己可以點做

Welcome to the club

柴灣我住晒 到黨鐵站對住d職員講話要見大b哥 佢地會帶路

見到上面大家咁勁

覺得自己好廢 唔知自己想點

大b哥？原來就係你上次搞我條𡃁你金翅仆街鳥

我呢排都發作緊 努力咁扮冇野

一出世就重刷首抽啦

邊度

上次紫色米奇衫嗰個？鬼叫佢係我地頭痾屎啊

今晚唔飲天晚先飲

你呀

好難嘅事

我路過咋
眼訓

竟然唔飲

我唔理，總之你依家惹到我地，柴灣龍蝦丸聽過未呀？？
我聽日就call哂班兄弟嚟同你傾，你自己小心啲

因為咁岩路過

我大個左就慣左好多野想自己解決 然後久而久之都唔想比人知道其實我個心有幾亂有幾多野煩同驚

因為好少見到人話唔飲酒

我唔飲的

Night

大家好

仲未訓？

今晚唔知做咩極撚精神 唔知關唔關夜食飯事

即係想係我地頭開拖啦而家 你死撚梗屌你老母 你死撚梗啊你條on9仔 屌你老尾 死撚梗啊你 夠薑咪撚走 我而家call友圍9你

可能係，咁有咩搞呀

都係攤係張床 其他人瞓撚晒

一樣

你好

hi

Hi

唔知咩事勁精神 平時唔係咁的

咁好啦 我訓先啦bb

屌你老母禁撚串？好阿叔依家同你玩大佢
聽朝點公廁門口等，不見不散，你醒定啲

早抖

你張床上面有好多人？

頂住阿

好啊 我call撚齊晒班兄弟 一天光就劈9你 你而家去急診室拎定籌啦傻仔

巴打幾風趣

多謝，嚟緊打算喺紅館開棟篤笑，記得入場

究竟幾點公廁等

好惡

我未跌腸喎

我都想問

7點，打漏咗

又話瞓？

但我跌咗

聽日9:30 仲有堂開cam好辛苦啊

啊

祝早日康復

我夢遊

朝早定夜晚呀喂

巴打有心

定夢遺

朝早夜晚要返屋企食飯，如果唔係會比媽咪鬧

新人

唔開心？

但我冇咁早醒 冇得觀戰

加油啊g持你㗎

咁依家呢

外國時間上緊堂
而家等緊下一堂可以玩緊手機

都有

你細佬有冇課

你貨左？

唔緊要到時我開ig live

好

最緊要過程

課左有咩好處

咁就你囉觀戰撚

正牙喺外國，邊度

放紙板人頂住

貨啦

人喺香港啊而家用緊學校網上堂

我同我呀哥都冇 唔明人地啲兄弟點解感情咁好

你喺香港用外國時間上堂？

諗下諗下 開左ig live我都係醒唔到睇

鬼佬係咁問問題

係呀

咁你幾點起

準備上堂
唔識答問題扣分

btw 有冇人識解夢占卜嗰d嘢啊 我q琴晚發左個印像好深嘅惡夢真心問 咪亂9覆

買邊把

好刺激

平時晏就2點

上網睇睇先

你介唔介意講下個夢係點

咁我晏晝4點開live啦

明明細個感情超好 唔知幾時開始就冇再講野

我個ex同我個frd一齊左 仲要send相過黎比我睇

買咗用開個把先 再諗

咁就有十幾個人睇到你比我打到失禁

幾殘忍

係咪你潛意sick仲好掛住你個ex

係呢 好耐冇試過咁深刻 雖然係夢 然後佢而家都有仔

覺得時間好唔夠用，唔知應該點

其實唔係潛意識 其實過左咁耐我都仲係好愛佢

你依家係咪非法集結先

所以唔訓 訓教好嘥時間

夜啲瞓

隻w囉

你要move on了

可能係好事 搵到想做嘅嘢

好想交換

我都想

咩？

買攞嚟睇？

又要等時間過

我都有玩

差唔多半年lu 感覺上太刻意去唔諗佢反而成個腦都係佢

隻抽啊

咁差唔多了

鳩up

你又知 過來人？

冇 A0 自以為是的傢夥

買到開心就買

唔會啦 我唔似d傻9連登仔歧視a0

不過我覺得去到一個時間 都會去諗都會去睇 但係感覺冇咁重了

我又冇咩所謂 不過謝謝你先

食雞都課金

其實都係 之前有排連銅鑼灣都去唔到 感覺一去就會當街喊 而家好d 不過仲係去唔到尖沙嘴姐

避到幾多 盡量囉

睇嚟師兄好傷

都係嘅 呢d咪人生囉 說明書會同你講點用吸塵機但係唔會同你講邊度有塵 好多嘢都要用經歷黎換

飲杯先

放心無揸
同frd一齊落club飲醉好正

祝師兄搵到真愛

弓喜

你咪我真愛囉

可能你都係冇咁想要 諗清楚係好

阿！！！

樓豬已經淆到潛左水 我直接贏

肥仔水

WoW

靜了

要曬 男女通吃

後悔？

話說最近有個女仔追我 其實都想一齊了
但係有日佢同ex幾乎同時間msg我 我第一時間係想覆左個ex先 果刻就知自己仲未放低個ex
果日開始就係度諗緊 到底自己係咪真係鍾意呢個女仔 定係純粹想為拍拖
諗緊自己係純粹掛住當年拍拖既時間 定係真係仲鍾意個ex
一直未諗清楚都唔敢同個女仔一齊住 唔知自己係搵水泡定真係鍾意人 廢事傷害到佢 結果最近對個女仔都幾冷淡吓 人地開埋聲個鍾意我 咁又唔可以繼續扮唔知等自己諗清楚 唔知點好

我覺得你係鍾意個女仔 第一反應最真實

怕黑？

遇強愈強

坦白攤開同佢講咗先，叫佢比多少少時你，比個死期大家
真係鍾意會比時間你，同時你自己要快啲搞掂自己思想先

克服

再次弓喜

話說仲有樣野 當年識個女仔係同呢個ex啱啱散 果陣人地已經表過一次白 同佢講過未放低然後就無聯絡 係最近先聯絡返先知人地一直鍾意自己 又有諗自己係咪純粹想令回應佢既愛意定真係鍾意人

咁就要問下自己 唔好晒人時間

啤酒正啲

補充少少係#401 其實一直拖都係因為諗唔掂啫 有無咩好提議點搞掂自己個腦

飲完變大人 不過都係唔好咁快變

隔咗咁耐仲有感覺咁唔洗試佢
即刻打比個ex試你自己
同個ex衰乜？

飲橙汁

細佬瞓先 有緣再傾

I just want to poop

大家都有個幾close既異性朋友 然後大家都對對方同各自果個朋友係不滿 後來開始對對方變到係想管佢而無左一開始咁照顧佢 佢覺得我純粹想佔有佢個人 而唔係真係愛佢
最後散左之後其實都好尷尬 一直無咩聯絡 係最近先叫有一兩句野可以講吓 其實有諗過搵佢講吓 但係ex既close friend有同我提過其實ex唔想再提返呢段關係

今日大家咁早瞓？

做緊咩呢

瞓喺床睇緊連登
唔太瞓得著

你搞緊咩

啱啱洗完波鞋

咁好心機QAQ

好臭，唔洗唔得

笑咗
我收皮了 早抖

呢個問題好容易帶落去下一個度，你唔解決同幾多個一齊都冇用
揾佢唔係想知佢點諗，係你要知自己點諗，佢唔想提其實仲好，等你更快死心

好肚餓

食緊炒麵

我們不能勉強

可唔可以請埋我食

我拎過嚟比你，等等

好！但係我要上堂

幾時上完

4點

禁夜

今日得一堂

但上到四點..

啱開始上 一粒半鐘姐

咁好啦，你上完堂我就拎野食比你

正喎 如果你唔拎黎我就po你條失禁片上網

你po嘅話，我就po返淋你屎水條片上嚟

你地好玩唔玩 玩屎尿

玩咩都好 我要食月餅！

已經冇動力去排隊

上網訂囉 訂埋比我好唔好

唔要

咁要早啲返啦

88

你一唔一齊玩

我走了唔好呢味

落堂了 快d黎

咩出口

z

你係哈利波特啲frd?

柴灣真係有z出口 直通我屋企

有冇咩暗號嗰啲

有啊 你去到z出口大叫蓉姨開門我要見啊b 唔好叫大b哥
佢以為你係仇家就唔開門

我想見BB你。。

好撚想打7你

食成世豬骨湯杯面啦

dllm隻抽囉

gay

心情好撚差 差左半年 點搞

突然想買起我樓上個傻仔 屌你老尾公屋撚日裝修夜裝修

係啊

咁依家仲有冇

有

哈哈哈哈😂✌️

唔講啦 廢事佢睇到

搞靚妹囉 唔好話我教你

打囉快d 打啊dllm

失業咪做校工繼續搞靚妹囉咁簡單

打比邊個先

你認真定9up

條友男定女

佢1定0？

咁你地本身應該幾幸福㗎 相處咁和睦

屌你老尾 藉口黎㗎 佢係唔捨得你做佢老豆佢都唔捨得㗎啦 擺明係出面有第二個同佢互相摩擦

打 打過去問清楚！ 等條撚樣知道你嘅雄威 話比佢知而家係你飛佢

洗唔洗幫拖 我famj黎本身識好多人

我叫埋平時同我一齊拉筋拜神嗰d去 今次條友死撚梗

一齊大出！

拜開拉登 對飛機有少少研究

Oh

其實拉登生前有同我地講過 佢本來係想渣部飛機遊美國睇下風景 佢叫我地近近地上大陸軍事基地偷左一部

結果就搞成咁...

仆街共產黨

我驚冇人信我

可唔可以搵你班拉登信徒做證

佢地咁憎我地 我驚比人捉去集體打靶咋
我死左冇所謂
卡拉穆克要養老竇老母又要供4個女讀書
牟蘇爾搭地鐵連特惠飛都未買過
我唔忍心睇住佢地同我一齊死

係香港好悶

想去邊

想去北海道聖誕,不過已經無望

望住啲相幻想下先

最衰都係武漢肺炎，困住喺香港邊度都唔使去

屈係香港成個月已經想死

巴打成日去旅行？

唔係,上個月月中沒做野,打算休息下,屋企沒乜負擔,想放鬆下自己姐

如果可以去旅行嘅話咁就好半個月周圍走，好自由

應該都唔再打算識女仔了

自己一個其實都幾好輕鬆啲

最衰本身無乜朋友...

冇朋友就會悶，悶就會想揾其他人

巴打有冇咩特別嘅目標或者興趣想學，趁呢段時間增值下自己

屌！

咩事

上個月月中沒再做野,打算休息下
不過幾個星期已經覺得悶

揾吓其他嘢玩下

遇到啲濕尻gp mate 真係好撚慘

本身唔鐘意打機,打波既話都好多年沒打
以前中學識親都係nba友多

Hello

Yoyoo 淺淺

可摸耳搭嗲

比我奶下你對耳先

Ching今日咩事

多謝你

你最近還好嗎

我不嬲都係咁
今日有咩搞

今日玩咗陣among us

垃圾game 啲人痴孖筋亂vote 人屌哂佢哋老母

你玩voice chat 定 打字

同frd係discord玩

有冇discord grp可 join

我開個比你join

真係？

今日過成點

呢個po嘅discord gp

會唔會靜到仆街

有人入先算

唉

你開完我入

得我哋兩個..

想開心啲啫 點解咁難！

咩事呀

你po條link就有人入㗎啦

好耐冇見

Heeello

真係咩

咁麻煩
好似好靚咁

Hello袋袋

嘻嘻今日有咩搞

唔知呀 冇咪del咗佢

咁大

啱啱食完嘢

好啦咁我開

唔好public 好似好啲...

你整？

不了

食咩

不可

好得閒

你？
我不嬲勁能得閒

Mon po

屌你老母

講多啲

還可以啦 幾靚

屌埋你老母

唔怪知得咁多時間

溫書

豬扒加意粉

望到都覺

禁快考試？

好味

由佢欠啦

Garlic cream

叫你溫-.-我學都未開

係

勁仆街==🖕

屌 斷咗就成盒唔洗要

食屎

-.-為你好😅🙏🏿

就快俾屋企人逼死了

佢蠢

屋企問題
知道大家都好慘唔得我一個
只係入嚟呻兩句

Online上pe 啦

收皮😅🙏

好有心機

良心當狗肺😅🙏🏿

唔啊上次做push-up好柒，隻手冇力

係-.-仲比佢話仆街

想睇

屌篇文淨左幾隻字😅🙏

不自爆😅🙏

未咁早，一陣去跑步

加多幾個標點😅🙏🏿

。。。好😅🙏

聽聞樓主成日都自爆😅🙏🏿

幾錢

邊有..米爆喇😢

Lm

我唔知呀

聽日同frd飲早茶瞓先

好廢

又屌自己

失戀day1 遇到渣男分左手

Hi all

之前佢玩交友apps比我唔小心見到，佢話係分手有先down黎玩，但點知我見到啲日期係未分手之前我都算，因為鍾意佢，忍左就算，繼續一齊。前晚偷睇佢電話，見到佢揾一個女仔，話好耐冇見，我都以前係朋友，之後再睇，佢問個女仔幾時出黎見面然後平夜問人係邊⋯跟著我忍左全日，頂唔順喊左，佢問咩事，我冇講，因為我知一講就會完，佢閪番我轉頭，我最後都講左出黎，佢淨係講左句 你偷睇我電話？我冇諗過你會咁做。我問佢有冇咩解釋，佢話冇。我就走左了。

唉頹爆

好多錯字希望睇得明

Hey

覺得都有綠光

識咗冇耐就一齊，一齊左都一年

喂

Yo呢排點

呢排好悶

好耐冇見～

可能係世界上最難飲既啤酒

塞爆咗自己嘅時間表，但都好似好悶

真係禁難飲？

因為好似好冇意義

Yess 呃你做乜

咁你有冇啲真正想做嘅事

咁有冇其他推介

就係搵唔到

返學

飲KIRIN

係覺得好悶，讀完出嚟又唔會做返嗰行

呢個都正

感覺上係
每日就係打lol lol lol lol lol

搵唔到方向，希望畢業前搵到

覺得自己係零

點解唔係一

搵個一